[交易完結🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [176]

del quote 牙屌你老母

樓主on9

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

負皮 繼續討論

買閘未呀屌你

屌你個熊餅

做咩

負皮

Lm

下季請早

木仔已經放左假

北海道仲有咩地方好去？

diu on9左唔記得del quote

On9 topic

余市

去日本點解唔問我？

叫雞你就叻

無睇名, 原來伸手條友你黎
google或者去tripadvisor睇一大堆啦
一場手足俾埋link你
[url]
[/url]

女牙

去成10日就咪住哂札幌啦, 落埋函館都仲得啦
坐JR都唔使4個鐘

btw, 呢度d手足真係好有錢, 成日去旅行

係wo, luke梳又話去德國既

月台仔又話去dubai

是但啦 去旅行都係hea下算
btw真係好靚好舒服 又少人 好放鬆

又講女

係香港先咁多人同緊張既姐
行步路都趕過人, 唔到最後一刻都唔出門口
有時返工見到8:59班友趕住打卡, 架lift層層都有人出
gip gip聲咁死掀爛掀個關門掣...真係笑左出黎

其實hea下都唔錯, 而家去旅行非必要都唔好報旅行團
7點鐘morning call, 8點鐘集合
仲辛苦過返工

正呀喂，咩名

英國《天空體育》對阿仙奴和曼聯就山齊士轉會的談判進行了跟進報道。最新消息顯示，阿仙奴希望用山齊士，換來曼聯邊鋒連加特及後衛史摩寧。

在北京時間昨日下午，《鏡報》首先報道曼聯求購山齊士，希望用史摩寧+連加特進行交換。此消息獲得《天空體育》等權威媒體確認。

目前，《天空體育》透露了更多細節：

首先，曼聯願意單純以現金支付的方式購入山齊士，不附加其他如交換球員的條件。

其次，阿仙奴方面正在考慮一筆讓山齊士去曼聯，並同時完成簽下史摩寧及連加特的交易。《天空》表示，阿仙奴會向曼聯支付轉會費。

邊位手足作既，好快手認左佢
唔好扮晒野老作無人知

鄭子誠

on9 topic

Gay test fail

女人黎講個名叫鄭子誠都幾慘

高登果個曼聯吹水區不如叫HS8964 吹水區La
一半留言都係佢咁制 😂

嗰邊推post好辛苦㗎

開左3日先得果百零個reply

TVB近年真係進步左好多

之前佢開即討，成場波得20個留言
有16個都係佢自推🤣

真係唔明佢地咁汁著留係高登做咩
自己同自己講野好好玩

你班25仔

個邊其實都唔少人但波台班友好似走哂咁

你班25仔 枉牙joe對你地咁好

skysports愈黎愈on9

真係

下.....

識將一桐放黃金時段🤘😎

得反cc台有d人氣🙊

好撚多五毛

之前返去曼區r下水吹都比佢地屌
好撚痴線

連登cc台咪差唔多
不過係多小學雞

話時話, 如果連登執柒左去邊度

有無link 😂
佢地知你去左連登咩

Deadline前
幾隊都盡最後努力搶人
我曼就坐喺度得個望
鏝城前場咁強都仲搶山狗
有級數又肯走 做樣都搶下啦

膠登

連登成個年齡層都低
啲私怨post多到
好多user都睇得出唔成熟

搶左伊巴啦

耐無上水=過檔

牙lin賣左會唔會變第三個普巴架

邊個用曼城改啦一定

阿古獸 耶穌
sane 丁力
山狗 b施華
kdb d施華
yaya 根度簡
肺癆 大夫

真係砌兩隊

其實mustafi好廢咩
打得幾好呀點解要賣

聽講係佢適應唔到英國生活

雲加嘛

9/9

Utrecht are close to agreeing a season-long loan deal for r Andreas Pereira

愛華頓青訓wo

我同事岩岩去左轉, 完全搵唔到果款袋
不論adidas總部定係街

邊隊黎

烏德勒支

搶完福同馬打sub咩

自膠 係倫敦

佢老味 借去荷甲做乜撚野

一桐 真係救左TVB好多收視

From轉會post

唔太信, 有西甲唔揀寧願去荷甲

頂多兩日啦就開學
以前舊登暑假都特別多小學雞

出camp返來了

我都唔撚信
就算借去荷甲 都係得PSV AJAX 夠班

玩ocamp正mk

Ocamp?

超時空男神正d

Yes

禾系現充

咩o
有冇收穫

經典50年金曲請到我和殭屍同GEM

冇牙 做唔到獸父

Ajax歐霸外圍賽都收皮 荷甲太廢了

以為你fm添

一係借西甲中遊 一係借德甲中遊
其他一律免問

屌你木仔都未31號 簽多件好嗎

四件啦已經

有冇女扑

冇牙 冇女正

咁有冇俾仔扑

小妹成日比個組爸煩
點樣婉轉啲叫佢唔好再搵我？

拉埋佢暗角露條J比佢望

話說紐狗隻Florian Thauvin幾時又番左馬賽 係咪好廢﹖

前曼子伊雲斯會去邊

妞狗d翼真係大伏黎
隻隻都係

奧巴坦

做唔到獸父出黎做咩
Btw 星期幾踢？

我唔係牙希

屌你啦 冇女正呀
我好似聽日踢

聽日幾點先 我8點要出旺角食飯

好似頂撞爺爺

車仔簽左Hazard

下季咪比人456

我7點踢

貢無啦

789添

幾時簽埋Thorgan

雲爺爺又廢又惡 不過我鍾意 希望妓永續佢

真正既廢老

老而不

同費蛇咪一樣

本身係車仔架啦
賣左去慕遜鳩拍

三兄弟差唔多位

希望有尾簽

希望簽到識出波閘

件衫睇黎都要死死氣咁拎去印球會字

點解

竟然會有人FF有第四簽

因為冇r連章？

夠人啦其實
左右閘
仲有shaw 大米
再買人 呢兩條友 無得踢

都係攻中/翼

周街都話冇1617 hehe nameblock

福仔都差唔多要定位架啦，翼定前鋒比好個位佢啦

簽咗第四個啦 大家咁貪心做乜

佢射術真係麻麻 做前鋒真係要練好單刀先

山狗 見到啲新聞忍唔住ff

第一季果時啲單刀J死人

呀妓話用山狗換細緊+廢lin，幫你清瘀血不特止重就送山狗比你，一聽就知冇可能

冇用架
簽左4個就會話點解唔簽第5個
簽左5個就會過點解唔簽第6個
其實依家睇住阿狗panoc buy/sell咪幾好

呀妓重有冇新簽？

呀妓係咪簽250?

山狗貼錢換250（好似係）

老老柒柒 細緊去妓真係有用 望下班垃圾中堅 evans都有價有市 細緊真係30m走唔甩

真係goodest deal

轉會窗香港時間星期五完？

250+黑b= 黑雙殺

如果咁都done deal班呀迷應該會暴動

阿狗唔配有山狗

係姐，但都唔係賣比英超對手重要賤賣咁on9掛

250+黑b+托7 = 大不列顛黑三殺

250其實幾勁

都唔係第一次

Jose Mourinho urged on his fringe players to have patience but still opted to sanction Pereira's move to Utrecht.

同你比的確係

安德烈治？

It seems that Pereira personally opted for Utrecht where he'll work with Erik ten Hag. Two of them know each other from Pereira's PSV days.

唔關daddy事

一陣去印字 印邊個好

清去邊間印，印1718英超字？

荷甲個烏字頭渣

去nts問肥仔睇下佢幫唔幫到你搵啦

Yes ar 17/18~~~
幫你問下啦

烏德勒支真係咪撚搞啦
去荷甲踢會越踢越廢
軌個雲真高有辦你睇

之前唔係話去華倫㗎咩？

Facebook問左，佢話冇

係借都去華倫，去荷甲做乜

荷甲水準咁低 Ajax連歐霸都入唔到 如果堅持要去就等賣啦

我都出緊mk

朗尼

係借都借比英超啦 仲要可以即時recall

不過聯賽杯就要辛苦妹妹佢地啦

Shaw

Young

一齊踢u23
患難幸好有你

想去跟恩師

Pereira

續咗約先好借

幾時一齊上返一隊踢

Bailly

11月先去
拜神渣古hehe伊巴四揀一

英國《天空體育》對阿仙奴和曼聯就山齊士轉會的談判進行了跟進報道。最新消息顯示，阿仙奴希望用山齊士，換來曼聯邊鋒連加特及後衛史摩寧。

在北京時間昨日下午，《鏡報》首先報道曼聯求購山齊士，希望用史摩寧+連加特進行交換。此消息獲得《天空體育》等權威媒體確認。

目前，《天空體育》透露了更多細節：

首先，曼聯願意單純以現金支付的方式購入山齊士，不附加其他如交換球員的條件。

其次，阿仙奴方面正在考慮一筆讓山齊士去曼聯，並同時完成簽下史摩寧及連加特的交易。《天空》表示，阿仙奴會向曼聯支付轉會費。

堅唔堅下
送走2件 ，仲有錢收

mirror, close file.

卡膠最後一年 你話呢

卡膠啦 最後一年

點會賣屎波
Rojo唔知傷到幾時
冰人未有態 打正選輸死

12月會去睇對修仔
打算一次過掃曬3件
b仔 華西 卡膠

呢單料好撚夢幻
完美到唔可信

曼城改最聯
250改smalling + lingard

呢單料成到真我裸跑彌敦道啦

完美拆彈交易 真係太過完美

我揹住你跑

印左Smalling
未來隊長

睇完笑到我肚痛 除非隊波一個英人都冇架姐
唔係邊有可能

cap jor

邊隊隊長先

改完新聞問人可唔可信

當年好多人都話, 簽到vps就切柒派街坊

簽到山齊士同時賣到連加特smalling
我切晒身上d 條狀既野又點話

柱狀同球狀呢?

btw我都跟

google唔到段野
係咪假新聞

淨賣smalling大機d
gun 5 gun

唔係真係信下話.....

都係facebook睇人轉貼
未當住笑料笑下先lor

曼聯

太想屎波走
唔好意思

智商有待檢查

冷靜D照下鏡.JPG

跟

我跑埋西隧啊

想知呢單真定假 最簡單上skysports 睇咪知
不過呢單就唔駛睇都知假

見到有人著屎波跟住印多件朗隊

呢個轉會窗再有任何買賣我即刻抄木仔英文維基一次

gun

on 9 一問
behave will ya依句野 點解？

買落場版波衫但印左球迷版杯賽字係咪好傻迫

放心好快就甩哂要再印過

記得第一年轉adidas,都有唔少人印碧咸，好型 成件衫變得

其實最鍾意umbro 個陣

不過我個陣好細個

我都印咗件

雖然爺爺癲左姐，但應該未去到依個地步

250換374仲唔夠癲咩

我fm賣左lin俾阿 之後阿做緊英超一哥

所以佢咪話唔要250要阿古獸

出面個空姐圖好j到
有波又pink Lin

lin呢

我fm賣lin冇人要，用editor送走左佢算

Fm 熱刺成日想買佢

自己出熱門搵啦

印左黑歐聯hehe

搵到豬蛇post了

又肥又黑

想問 我有件kagawa d字甩哂一半 係咪可以拎去印過?🤔

咁都肥唔係下話

我屌埋你嗰份

Liverpool will decide today whether to pursue a deal for Arsenal's Alex Oxlade-Chamberlain. [James Pearce]

Oxlade-Chamberlain has turned downed the chance to seal move to Chelsea because his heart is set on playing for Jurgen Klopp. [James Pearce]

Oxlade-Chamberlain is viewed as a suitable alternative if Liverpool can't negotiate the signing of Thomas Lemar. [James Pearce]

Liverpool are unlikely to bid as high as Chelsea for a player who is out of contract next summer. (James Pearce)

幾錢?

if u cant beat them

同埋都唔算黑啦

629
章之前買左290

It was me

檢點d啦屌你

笑鳩我毒撚🤦‍♂️😔

巴打印左幾件

算樣靚有波 笑住屌

之後買多件印左Lingard

BREAKING: Arsenal's £25m bid for WBA's Jonny Evans has been rejected by Tony Pulis - he doesn't want to sell to a direct rival.

Direct Rival

親熱完？😈

爺爺真係千年道行一招喪
比Pulis當係同西布朗級

同西布朗爭護級

我都諗住買多件落場版黑色印hehe

西布朗排第五, 阿狗排16...咁都叫direct rival
piils咁敬老既

好黑喎

阿妓堅慘

伊膠咁多人爭

不要說了🤦🏻‍♂️

第一眼睇重以為係Game of Thrones個Viserys Targaryen

個個其實幾似Loki

其實佢7號真係perfect match

靚仔 幾時來曼同妹妹相依

由開頭丁出血到而加冇感覺

清唔驚要做衣物回收？

某淘寶廣告嚟架

法國荷蘭是咪今晚?

聽晚

個歐聯章都唔係曼聯

想睇
荷蘭叫齊班老將

唔知有無機會睇到盲佬斬俾VPS呢

呢單野同我之前作7000萬派利是邊單可信d

我地好快有ibra隊

阿妓瘋狂比人拆骨

今日去買左件黑仔印靴仔
重點係攞返前季件主場去印朗隊

估唔到咁大間球會第一年冇歐聯踢就落得如此下場

山齊士

清係邊到印？

7仔

Hehe有有印章？

太多毛
不過pink lin已經屌打好多港女
我屌

Seed

冇，等遲下歐聯章有得獨立買再睇下點先

咁我都印球會字算，唔再強求。Btw諗緊印唔印歐霸章好

究竟山狗走唔走得切

唔係賤賣比哥狗咩？

你指歐霸章係呢個？

前季開始買過球員版, 返唔到轉頭

今個轉會窗睇妓 軌都正
好多花生食

咁既質素都j😓

唔係黎我曼我寧願佢唔走

根本呀狗自爆左 就肯定加強左 鏝軌賤種痢 是旦一隊
佢好好地keep到上年個水準都有機會令其他隊失下分

史摩寧換馬列斯到底堅定流

始終都係覺得1516個季既歐聯仔最靚
利申 印左件hehe

日日都祈禱 希望係真

有冇清知邊度買瑜加墊好
想用黎係屋企拉下筋做下運動咁

陶寶

第一季死撚左
第7季條龍變撚左屍龍

Mahrez 50m姐比得起呀
Smalling要留住先，jones rojo要睇定啲先，玻璃黎

過黎我曼啦屌ok?

億世家

雲爺爺儲緊錢姐 應該就有大事發生

唔撚要呀 躝喇
出t仔好過

比起史波 我更想盲

有d大學同學一畢業去左做空姐 明明以前上堂都唔覺佢咁淫 依家

Hehe how much

買左件黑仔，最後一季印卡神

本身仲要有躁狂症

重點應該唔係歐聯，係雲膠個球會操作手法

條屍龍係阿哥命名？ 真係人閪龍都閪

冇歐聯可以叫爆發點嘅 不過阿記問題係堆出嚟

話說我地件McTominay有冇得借出去練下
留係度都冇用

啱, 不過冇人想借

其實我曼有無bid
新聞吹話我曼想買

木仔放左工架啦
Bid 條命

幾時有飛機盃呀 好想睇下班副選
摩狗又淨係識聯賽勝利11人

$749

9月尾

hehe 黨集合

睇死摩佬下場聯賽又係勝利十一人 跟手p仔 白lin 個班就雪到凍晒

出返嗰11 個有咩唔好？
馬仔同福仔輪住正選
其他人踢得好
隊波順
到底有乜野理由下場換哂d 人？

轉頭影上黎

留意到你今朝貼完 矛人覆 跟住宜家又貼

九月一週雙賽踢七場啦 放心

下場一定唔會勝利11人
過兩三日就主場巴素利 一定有啲輪換

廢Lin/屎波寧 加現金換山神就好 fat fat

希望無手足追緊 透晒

個勢好仲唔換d人出黎試下，一月或者傷兵潮就仆街

木狗睇住班垃圾趕交功課

佢都要交架，仲未續約呀

佢早就決定唔交

木狗做緊冬季轉會份功課

屌你個個都印hehe
冇人印下Lingard Blind Smalling呢幾個無名英雄

Fellaini 放工返去影上黎先

Ching sick ball

條女咁淫真係正

我條女最近先肯含下 係對波夠大
希望遲d調教下會進步

15/16 季中印hehe. 周圍都搵唔到字咁滯

S8都劇透哂

保守既女仔先好呀清

立立

印jones

而加搵1617都冇哂

諗緊黑客印大米

15

係嘅
但係冇得好好享受真係

黃泉

踢爆人

黑客伊巴

伊巴公廁

我都係印大米算了 反正我同佢顏值差唔多

我都係印福仔算 反正我同佢顏值差唔多

各位手足 我冇9up啦 佢真係大陸仔黎

我都係印普巴算 反正我顏值同佢差唔多

大聲啲講你用緊咩護照

Hehe🤘🏻🤘🏻

bno

我完左第四季未開第五

屌佢仲未簽人

屌晒你地老母 屍乜撚野龍牙 我仲洗睇既

講得好

請珍惜第五六季 第七季真係大部分時間都係閪劇

可以輕輕鬆鬆睇住人地趕夜車真是好爽

想不起 怎麼會病到不分好歹

點知突然山狗done deal

呢個真呀
睇下阿狗個po推得快到

成個暑假唔做功課又驚俾老師捉

咩意思

講梗某啲隊

以為你話我
Btw,出面個幾隊急到仆街，相反我地一早組軍完成

大快活 咖哩牛腩飯加杯凍奶茶

$57蚊 屌你老味咁撚貴架咩依家

茶記同一配搭 80

奶茶50, 飯$7,差唔多
牛腩唔值錢

堅尼表示，「如果放到現在，雲尼斯達萊將價值10億英鎊，大衛碧咸，也是10億，傑斯，20億英鎊！ 」

我地都做漏兩頁

你杯凍奶茶都十鳩幾蚊啦

而家呢個世代咸爺唔值錢了

車路士簽咗世三個細佬

印左歐聯mk
下件印伊巴

而家搵個出波靚既幾難

大快活個粟米肉甩飯正到仆街
3x蚊

出波 罰球 長傳 外型

邊個話無市場

寧願唔做都唔抄

狗竇一眾球壇大師表示 我地獌聯而家冇人識斬波呀

我都有hehe

小弟係日本生活左幾年

岩岩6月番過香港 你老母臭閪德興 大家樂貴到俾唔落手 又唔好食

以前大快活40以上唔考慮 大家樂45以上唔考慮

日本邊樹

大阪

問題係唔夠快協防唔夠呢
加埋而家4231 433 3後衛果啲陣比唔到咸爺踢右中場

到而家都諗唔柒明點解阿會放梅史達菲 好撚ON9

佢唔打右中場可以打右閘或中場中

爺爺做嘢洗撚你教

上場阿對利個出場名單 盲既都睇得出後備勁過正選

kolasinac lacazette mustafi坐BENCH 屌哪星

下年世盃年
佢死留住唔放既話條友都唔慌敢hea踢
山狗呢d下年完約要free走
本身想走又想執返筆錢焗賣都叫合理
但本身後防唔夠人仲放走mustafi真係笑撚死

最撚好笑係兩個法甲神射坐後備
望住黑B踢單箭頭

咸爺如果打右閘仲差過呢到成日迫害嘅盲
中場中係賤種證明左長打唔得

打返右中場最好 前提係搵返個出擊力強嘅右閘

華西+碧咸 一剛一柔

山狗換250, mastifi 換evans, 賣張伯倫，全部決定都係拆散自己隊波

即將去大板 有咩介紹

Done deal?

下年都比人炒
留低勁人比下一手，一上任就捧英超典算

冰島個件都值40m嘅
咸爺最少都一個double啦

hehe

黑B

其實佢打番433 山狗 拉卡 黑b 比利連打番右閘

起碼利兩閘兩翼無咁自由先

右路傳中一啖砂糖一啖屎

野食景點

食
烏冬 天婦羅 sashimi 小丸子 吉列牛
有咩介紹先

而家佢踢馬達個位應該好正

咸爺玩入攝?

金龍拉麵

中意食拉麵多d 可以試下天下一品 同香港幾唔同下 又易搵記得叫こってり湯

namba park city有間幾好食 唔記得名

燒肉就食ワンカルビ

咁大仇口

Breaking: Arsenal to hold emergency board meeting regarding the managerial position of Arsene Wenger. Stan Kroenke reportedly unhappy about the negativity surrounding the club and could fire Wenger if situation doesn't improve.

挽留

伏到仆街呢間

仲有間叫河童拉麵 隔攝d 近日本橋 都幾特別

附近好多架步

呢間食過麻麻地喎

我對上一次食都係2年前

osaka 好多都太遊客feel

買黑色呂布紅色妹妹定黑色妹妹紅色呂布好

我住長居果邊好多好野食

如果想食日本妹呢

摩佬頭3場都係勝利11人，理論上都唔錯嘅，始終踢落順其實唔轉人都得

但睇番12－13頭4場，費sir真係輪換大師

第一場對愛記輸1：0 費蘭尼
踢433
-----------DDG-------------------
--華西--卡膠--維迪--前鋒華--
------聰明--史長老--香川------
------蘭尼---朗隊---黑碧-------

第二場買咗青訓vps 即刻入波反勝富咸3:2
踢4231
-----------DDG-------------------
--拉飛爾--卡膠--維迪--前鋒華--
------------聰明---藍天------------
------華西---香川---羊-------------
-------------青訓----------------------

第三場經典兩度落後，靠vps hat trick反勝修頓3:2
踢4411
-----------連迪加特-------------------
--拉飛爾--里奧--維迪--前鋒華--
----華西--聰明---卡膠---黑碧----
----------------香川-------------------
----------------青訓--------------------

第四場對季初韋根半力夠殺，包維剷雪debut goal大炒4蛋
踢442
-----------連迪加特-------------------
-----拉飛爾--里奧--維迪--剷雪-----
----蘭尼--史長老---卡膠---傑斯----
-------------黑碧-----小豆--------------

呢4場都係一週一賽，但費sir 4場用4個唔同陣，用咗超過20個球員打正選，未計後備換入個d，當中只有維迪同卡膠係4場都有份

摩佬學輪換真係學10世都學唔到

屌你文西做咩講出黎

而家有人覆 好開心

阿狗一星期內賣走山狗，gibbs, mustifi, 張伯倫，perez, 張伯c 係咩玩法， 重要最後兩日咁賣， 係咪同車狗鬥小人

Hehe慘變公廁

呢種輪換根本得費sir 識， 唔識玩輪換又要用最後只會變肥賓

有幻幻 有雲爺爺 你同佢定

問老細有咩字無入貨，佢答我rojo

幾好食架喎...講堅

車狗話就話無人，不過條正選都仲過得去，阿狗個正選真係垃圾到。。

肥賓個隻換連骨幹一齊換

利一定要買到張百倫呀， 洗40m 買個7 頭打中場中

用比賽拎狀態，講就易，查實好撚難

費sir啲輪換係有個框架
再加三四個輪換

邊間?幾錢?

就算玩FM成隊換都出事喇何況真人

黑色呂痛
黑色阿妹
紅色呂痛
紅色阿妹
4 件

球壇上好似無幾多個識輪換啦

費sir根本連廢人都用到好撚勁 當年除咗兩大長老 vps 李奧 維迪 前鋒華 其他根本入唔到今日既曼 仲要當年除咗vps其他都回緊塘 華西叫做今日仲有右閘打但日日都有人話要買新閘

グリル清起
講堅 好撚好食
難波

21
599

vps回緊塘

買到過去咪又係質佢打邊
除左雲膠我唔信有人俾佢踢中間

今時今日睇返前鋒華都唔係咁差姐

佢打中中會自爆送禮，有潛質做君子接班人

包字包章

章之前搵曼區巴打買

真定假架

前鋒華不嬲都唔差
當時已經係左閘頭1/2 (同a cole爭)

假

除左rvp 其他都回緊塘

之前有人話21賣假字
唔撚敢去

有無咁撚多人印hehe牙

阿記連間鋪都被人打劫 禍不單行

諗住遲d印多件主場聯賽ibra

全香港印HEHE既係曬度, 然後每個人重覆貼幾次

我黑色作客印左卡神

14-15印左卡神

球迷版有穿窿字,SHIT

圖

Simon Stone‏ @sistoney67
Looking like being a quiet deadline day at Man Utd.

新字款 ？

Kfkfueinfofujemflvpkdj?

搵唔返

ADIZERO 用球迷字, 會少左透氣度

拉麵
天下一品
麵屋丈六
ずんどう屋
ぼっこ志

串燒
蠻南亭

燒肉放題
國產牛 個人覺得性價比幾高

山神與阿仙奴的合約尚餘一年，沒有續約，堅決離隊。曼城今夏熱烈追求，多次出價，曾提出以史達寧加錢，而最新就出價5,000萬鎊（約五億港元），但全被兵工廠拒絕。或者山神擔心曼城在屢被拒絕下放棄收購，所以聯絡曼聯做「水泡」。英國《獨立報》周三報道，山神透過中間人聯絡了摩連奴，詢問摩帥有沒有興趣出手，但未有提及摩帥的意願。不過如可以讓山神選擇的話，在曼市雙雄之間，他必選曼城，因為他較希望與曼城主帥哥迪奧拿共事，兩人曾經在巴塞隆拿合作。

咁都有得j

psg隻右閘有work permit
係咪firm左去熱

聯絡曼聯不如聯絡多蒙特

之前有幫佢地回收開呀麻

599連歐聯曼聯版章？

自膠 睇到了

邊到仲有章賣
今年好貴...

幾錢？

邊度有穿窿字

卡神

fb見到有, 閂左搵唔返,紅點位穿窿

冇人印英超字?

City will make a second bid for Alexis Sanchez in the next 24 hours that is closer to Arsenal's £70m valuation.

即係今季有兩款字？

有R聯打緊係印歐聯字章先

季尾再買件印聯賽字

無撚有錯

睇睇下就會順眼 次次都係咁

球員版一定印歐聯字章

我件ADIZERO一定要穿窿字

呢個真
不過買左歐聯章當然印歐聯字

買左adidas zero 印球迷杯賽字

除左大米，Hehe,福/馬

其他人暫時唔會打到正選
爆而做後備攻守都有用
守出黎頂哂第一點
攻就唔洗講

阿記有拿卡斯迪打後備好幸福

幾好睇

我岩岩都睇左

屌奶星 歐聯章同尊重章太貴
今年仲要有r霸冠軍章

諗極都唔明點解daddy 打4141/4231中場唔放馬迪+hehe+妹妹，mk同mata功能上好似差唔多。

一個價

其實幾錢

有冇人知邊度仲有上季主場
想印朗尼

分析得好好

290(連登價）～380(fb價）～400(店舖價）

FB GP 見過320-350
波衫舖見過400
曼區巴打290

unisport 清貨架好似有,
$200 連埋月巴

我印320, 唔知其他

正

According to Sport/Foot in Belgium, Everton asked Chelsea €50m + Michy Batshuayi & Bertrand Traore for Romelu Lukaku. Chelsea wanted to keep Batshuayi and rejected Eve's offer.

曼區巴打仲有冇

截左單好耐

搵埋特西買衫咪好平

韓廢仲平

岩岩正苦退稅，搞到我都想買埋一份

係咪牙lin+屎波換啊

屌 買對章都夠買件衫

真

8個月後買最平

歐聯章本身貴
今季仲有歐霸冠軍
咁難得貴少少都值

man u

歐霸都丁

最多加返10m比你

屌你老母 70m + 細緊換山神
NOW OR NEVER

70m+細緊+廢lin ok?

條黑邊好正
好彩唔係前季白橡根果隻料

歐霸冠軍章幾難得先有呀

唔難得 幾個月之後又落返去

+左細緊都要70m 負數黎架?

落返去但贏唔到呢

牙敢

講真
我唔知以前既V92成季帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE痴線片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚V92既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想V92快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 10年前佢就係費SIR指定既接班人
10年過去 阿SIR終於離開曼聯 V92歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既V92
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

10:24 Lindgard

邊間有歐霸冠軍章印

邊間有童裝最大碼買

盲舉咩撚野手

邊度有上季主場

夠啦

邊個黎

會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

係沙田公屋運動鋪見過
好似要$499定$399兩件(要搭埋另一件買)

牌面真係幾弱，入決賽當賺咗

鄰居個post做乜撚? 有人過左去搞事?

諗住朗隊追返球都有得博下，點知

樓主個on9走去人地個post搶1001

屌咩, 咁撚戇鳩真係

樓主條傻鳩去左搞事

樓豬正傻鳩

做乜撚野呀你ON99咁

屌你做乜撚呀
上次有隻皇狗爆閘入黎搶1001都屌到佢化啦
你真係好撚on9

fucking naive

唔小心搶到都算 屌你特登去搶 幾歲呀屌

每次睇到歷盡鉛華個度都好唏噓

反正都戇鳩開, 搶完你唔幫鄰居開埋post?

講堅，我地曼聯真係比曼城更加需要山狗，而加陣中有突破能力既翼鋒基本上係冇，加上比曼城買左山狗之後個攻擊力真係唔敢想像，不過唔知daddy點諗，斷鳩估都唔會真係咁on9等到1月先簽基士文掛。

ON9仔

開黎做乜

On9獌

其實點解會J 一月基沙文 出唔到歐聯wo

咁你去搶黎做咩

咁你搶黎做乜呀

😂😂😂仲要1001左幾次

不過雲爺爺 都唔會放比摩佬

我見個個都丁，咪講下

利申：我冇丁

好撚型呀

馬仔？ 福 ？ mk?
叫無突破力？

係3件都唔慣出波咋

終於有人on9過你🙊

我估佢應該想裝越位
點知b仔去咗標波
失敗兼包咗越位

弱智狗

曼迷到底可以有幾智障

馬仔真係一時時，mk個人覺得似係做波類型。

on99 食賓周

屌你個臭咀 問你搶黎做乜呀

Me無辜的🙉

你我哈哈笑

恭喜我獌又出條新既on9

我地而家突破力點會係問題
係全部突破完都係內cut
無人個mindset.係落底出波

山狗都係剩係cut in
但佢級數更高姐

而家真正需要係Perlisic 呢d傳統翼
好似Lemar 都係？呢件無睇過
為進攻加d變數

唔買真係睇羊
有人仲話做咩仲未清羊
無左佢邊個9981斬

你幾時有見過妓女係唔收錢。btw你搶人1001做咩，比位人地入

如果兩閘生性啲
兩隻翼瘋狂Cut-in根本冇問題

羊同山齊士最大既分別

但撚羊踢一場傷三場

我愛山狗🔴🔴🔴

而家隊隊守我地兩邊
都係團重兵守內切

所以近3場 兩場閘都好多機會出波
但無球斬得好

其實同鍠Bbc一樣
C朗 Bale 都係內切 拉空兩邊靠兩隻閘斬
但佢地兩隻斬係世界最top

我地兩邊閘出波
兩場閘練好出波 個陣暫時就完整

咪啊屌 比人笑到面黃

咁你搶黎做乜

爆閘搶1001真係弱智狗先會做
生著你條on9真係替你老母感到可憐

我地

華一招最近連果一招都冇埋

叫下春姐 唔係topic

cls

黑山齊士去史雲生...

懷念迪比梳爾

即係邊個？

我唔知啦 見到樓主已經唔敢高估手足智商 見到三粒波波已經嚇一嚇

拜仁嗰個？

其實果一招係直線坦克盤球
重來都唔係斬波
佢由n年前已經出名專門Ban人膝頭擦角球

專ban 人膝頭

Yes

Gianluca Di Marzio‏已認證帳戶 @DiMarzio
#RenatoSanches allo @SwansOfficial dal @FCBayern @SkySportsNews @SkySport @SkySportNewsHD

Sky: Renato Sanches will join Swansea on loan.

yes

佢最近ban唔ban得出個波都成問題

呢條友又係麻撚煩 之前先比人懷疑報大年齡

鈀鑗搞屎棍好似去熱狗 真係兵變都似

其實直線盤球無跌watt
場場都work
係出唔到個波出黎姐
係要對住人地膝頭大大力ban落去

又比話我曼專出on9，真係多得樓主條on9仔唔少

佢打反擊做第一點直線狂推，帶生個波實有用
專門迫搶

前季成名，上季歐國盃都係靠呢招

係一主控，主攻
佢first touch 差，傳波差，無大局觀個弱點表露無遺

黎英超睇下打成點

盲同華西
一個就下下大大力斬到邊線傳邊
一個就人地膝頭都唔過

mix番埋應該岩岩好

如果講黑山 我覺得正正常常 應該唔太顯眼 不過波到佢腳我會縮

等shaw算
似返少少樣
不過斬得都係柒

中場已經塞車，重要入條搞屎棍。不了

其實shaw傷咩可以傷咁耐，自重斷腳之後就好似冇左影咁

黑山唔係鈀鑗搞屎棍 不過底有少少花 條友都唔知係咪廿幾扮十八 on99

頂多幾日等班戇鳩仔開晒學就舒服晒

上季尾復出左啦
打左幾場好波又傷姐

泊大巴
打反擊俾個波佢唔理人係咁向前推
佢幾有用 打雞湯對強隊可能有睇頭
會有代表作

去強隊唔會有人要
睇住Bayern 見過鬼
仲唔怕黑咩

樓豬比人屌到潛左

黑人問號﹖

賓菲加果陣勁撚到喊

Psg 話伊巴含撚嗰件垃圾

的確on撚9
搶人post 1001 而家好撚威威咩
條友戒撚左奶未?

冰佬喺賓菲加都好勁

黑山應該係雲拿度山齊士，拜仁打中場架播 呢條友就比人話廿幾扮十八
PSG條友叫Aurier，打右閘，呢個就同伊巴有唔啱
講緊邊個﹖

一直都講緊 r sanches

上面嗰位巴打話 中場已經塞車，重要入條搞屎棍
我咪覺得佢好似撈亂黑山同搞屎棍 咪話黑山唔係鈀鑗搞屎棍⋯⋯

扑左條搞事狗

Sorry呀，搞到你地炒哂車
都係早d訓，希望發夢果時我曼簽左山狗可以丁下

我都睇到亂晒 sor

聽日簽到 第一時間買佢波衫

佢覺得黑山係搞屎棍姐 無錯呀

一上黎就見到啲咁既野

平時d留言都on99 估唔到咁撚癲

夜神個留言真係好高質

連結人 生於這個地方 稱呼叫何WAYNE~

屌爭英超唔係要顧多隊利狗呀

少左隊阿記啦

等班猁踢多兩條線先再講啦

牙樓主
你做乜入曼城post搶1001牙？

我曼比人反真係唔是冇原因 on9樓豬 屌你老母

樓豬：

下仲未見唔到新人既

張伯倫都要40m

呢次唔笑鳩阿狗
等幾時

突然間覺得阿妹89m好抵

firmed?

《BBC》周三報道，表示利物浦已和阿仙奴達成轉會費協議，同意以4,000萬鎊（約4億港元）引入對方中場阿歷士張伯倫。

why liverpool?

目測樓主係1001獵人 唔參與討論

BBC報得應該堅料喇掛

問題係痢狗有中場中俾佢咩

1年約 40m

獌狗真係多on9
之前有曼徹斯特，又有哈哈笑

阿歷士張伯倫傳轉會多時，本來周二有指車路士與阿仙奴也達成同樣價錢的轉會費協議，但此子拒絕上「車」，據稱是因為不希望轉會後續踢翼衛角色，而想踢中場中路，而紅軍則可滿足其願望。

神軒，屌簡，古積，韋拿老母

又要米拿死返去打閘

牙妹ture red
低潮期番黎救亡

米拿打閘好過屌摩啦

條友打親中場中都柒柒下咀
打邊唔好咩

係喎醒唔起仲有個Robertson
咁唔知米拿個定位係咩了

專射12m

英撚全部都自以為是

lin賣唔賣到30m啊屌!

同Lin一樣 明明打邊拉空最好
硬係要塞去中間

唔怪得reject左鄰居50m買山狗啦
張伯倫都賣到40m 山狗最少70m

50m即deal

原來爛牙佬真係要70m

例牌第二隊簽人呢到咩狗屎垃圾都會J
有人出黎J 100分未

100分好好J

呢個真係J唔落

keita好好J

呢個係真係好J

飲水好好J

原來文沙係入荷蘭大國腳

轟唔係又俾人搶野咁柒呀

有買斷價

其實雲加想借此標埋山神個價，無60-80M都買唔到，不過妓已成為超市

踢過巴去皇？

當年vps放係今季應該都要80m
只係過左6年 個轉會市就咁

荷蘭人唔通入英國咩？

基祖華克借左去西布朗

車仔 又比人搶

巴爾92m

仲有？

文西入選荷蘭國家隊
笑左

超級盃開哂聲講買唔睬人

佢重點應該係 ＂大＂國腳 ？
而唔係u21嗰啲

100分on9
拒絕軌去猁
唔覺得佢打中中會搶贏can 或者 韋拿杜母

到時咪死死地氣打返邊囉

宜家荷蘭人材缺乏
文沙雖然係板凳王，但都叫踢曼聯

仲要做人後備

諗起果時米拿又係話想踢中中
俾人掟埋去打閘

已遺忘神軒

下年仲有個基達

佢地少咁個人看袋做吉祥物
做普杜斯基個角色 講起佢 覺得佢最失敗都係去左阿狗
點撚解電叻成日買完啲人唔用[

利想用阿仙奴出走魔咒🙈🙈🙈

都唔係隊長

快d俾個定位佢

Jones就係俾費sir搞左咁多年
又中堅 又防中 又右閘
(費sir 咁樣用對球隊黎講係好
但絕對限制左球員發展)
加埋傷患
一直似個二線萬金油球員
係V92 開始隱定番打中堅
近兩季開始少傷患先上番一線料

文西一係打右閘 一係中堅 一係防中
佢副body真係踢咩都得 係差個伯樂

黑山齊士竟然會借去雞湯

熱狗？

咁不如直接拎筆錢買山神

拜山齊士

Chamberlain offered wage:
190,000 a week at Chelsea
180,000 a week at Arsenal
Accepts £125,000 at Liverpool

為左做新謝四

Suppose p仔同文西係本土盃仔要出，再加shaw young rojo等等操狀態，廢lin就不在話下
不過文西已走當俾機會佢攞經驗，始終要daddy信得過佢地同埋主要戰線進度樂觀

犧牲小我

開個220k比佢

一日唔俾個位置佢培養下意識
佢繼續係個靠身體踢波既傻9
雖然tackle真係幾準，又硬又快
但打咩位都會失位失到喊
前季有場條友打右閘衝到上對面左閘位press

阿狗係咁小100分
不過100分去猁度會有正選咩 仲要set死中中呢個位

100分好似講左打翼都冇問題，係唔想抵翼衛

其實就算佢要搶猁
翼既位都唔易

昆左上賊船先囉

所以邊度黎自信可以自己選位呀
妓又真係慘d 俾人炒完仲要簽埋個主力

文尼 沙拉都要後備既
猁一隻後一翼都無

好奇一問雲佩斯近況點
冇乜點聽到佢既新聞

甘橙牙阿狗 sad >_<

Lalala算唔算
不過有100分 猁板凳深度高左好多
但條友一季都要傷停返10幾廿場

其實轟先最好睇
買唔到人靠14個打4線
收硬皮

俾佢地聽日一字排開簽3-4件
真係變番英超大熱

係咪仲有幾個鐘就完轉會窗？

好似後日朝早
聽既班轟猁阿都唔會訓
鏝買Evans

我地食花生

飲水哥 同 巴克利
其實都係補返後備

明白哂
今年可以坐定定食花生真係好爽

佢入番荷蘭國家隊

如果佢火簽左飲水，巴克利，路x迪，Wb
屌 世三復出埋
買番d轟攞英超平衡下心理

Wb冇左ox唔知佢會買邊個
千其唔好俾佢地買到sandro

佢踢連輸三場既水晶宮wor-,-

fb啲阿迷咒到張伯倫仆街

減人工過去又真係

今年轉會亂到 我地就可以食住花生

見到猁狗笑阿狗廢 阿狗又屌返佢地冇冠都衝出黎咬人
作為一個魚拉突 真係吱一聲笑出黎

我宣佈, 阿利互含聯盟, 正式瓦解

Alex Oxlade-Chamberlain rejected:

💰 £180k-a-week at Arsenal
💰 £220k-a-week at Chelsea

🙌🏼 Joined Liverpool on £120k-a-week.

真猁?

[fw]
講真
利物浦都係面臨破產死過翻生周圍死求爛求求人入股完再求渣打贊助幫手先解決到，唔係一早做左列斯聯
但班球迷仲可以當正自己豪門
係豪門既洗乜要求人入股注資
好似曼聯咁有咩唔掂add直接開新約天價贊助啦
要求人架咩

屌都好正常輸完4比0即刻過對面隊
仲要減一半人工呢d係真25
完全唔係求財

又傳馬列斯？

其實班猁狗做mud 9
抄左阿狗場4:0就覺得自己有份爭冠？
咁Stoke 城都可以前6

不過班柒頭都習慣半季自爆收皮

說好的翼呢？派利是冇晒聲氣

人滿啦

今年猁真係唔錯
如果比佢買到勁中堅真係有份爭冠

馬斯亞 馬達 馬列斯
🐴🐴🐴

望兩邊閘練好出波其實夠玩
你睇到我睇到揾掃地個阿嬸都睇到既問題
摩佬實知道

3場咁多機會Blind and 華西斬
唔好話做到助攻
一下靚少少既都無

你玩Fifa 都會去做drill 練下
Beckham 難揾既
揾giggs Gary佬番黎教下出波好過無

呢度夠有人贏西咸4:0就j榜首啦
理人咁多做乜

華西自從有季仲打緊翼係咁斬俾月巴助攻之後
傳中質素直線下降 幾年時間練得到一早練左啦
渣古加伊巴冇燒味廢左3成功力 依D錢唔慳得

其實市面上都無咩勁既右後係可以買

咪呀屌您文員仔幫人接貨
我90m自己屌山神唔撚好？

右閘啦佢冇咩腦係右邊爆下出下波算

中場中比米拿都唔比您呀on9

比人炒只係變陣奪冠既開始

Matip唔錯

冇錯 猁狗當年都係靠fsg救佢地一命先唔洗扣分但佢地仲日屌夜屌fsg

咪係
咁撚貴傷多過踢就仆街

阿記嗰邊睇到佢哋好慘
一邊屌鳩張仔廢 一邊屌鳩佢二五
仲要賣完人連代替品都比利記爭埋
呢頭叫山神唔好浪費光陰 嗰頭又屌鳩賣埋主將
曾經豪門淪落到咁 真係睇到有啲心酸

利：憎猁憎到仆街
念在費sir同雲加friend底 一路都唔係特別憎阿記

阿記好似聖誕大特賣咁....一代豪門搞成咁 真係心酸

偽豪門 其實妓都未豪過

Evans 真係去曼城既話我都唔知撐邊隊好

R聯章 290 個位巴打仲有無貨

Jose Mourinho has reportedly registered late interest in Leicester’s Riyad Mahrez, with an alleged £50m bid ready to be made.

French TV station SFR Sport claims that the United boss is eager to make a move but has been met with resistance by the club board who feels that the player is not worth such a fee.

儲mvp
btw daddy 會唔會又同board反面

最後贏既咪又係雲加

都係解決唔到無人出波嘅問題

右翼位唔算缺人 煲水新聞

右翼位好弱喎 點會唔缺人

唔係缺唔缺人，而家冇一個會落底出個既人
MK同Mata踢右翼都係走返中間，華西又唔識出波
市場又冇乜右閘岩用

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
Arsènic™ Retweeted Les Verts d'Algérie
Mahrez has been released from camp to sort out a transfer according to the Algerian Football Federation.

Apc都40m 咁派利是48m其實抵到爛 木仔仲講價

宜家有mata mk +大把客串到
相比閘位 真係唔算缺

我講呢單news姐

唔覺得高普既用人同戰術 可以捱到全季英超高強度體力化
仲有鳩聯踢
季中就會因為攰而傷幾件
不過係對強隊有一手令人有錯覺咁解姐

最後都係打WB 架啦

歐聯，12月快車，歐聯(如果入左16強的話)，中間重有d盃賽，唔覺得以猁既迫搶打法可以走到咁遠。

條後防同放題差不多，中前場係ok ge

其實...年年都係咁樣講。
但年年都比佢捱到前四

簽撚到vvd既 拍馬貼幾勁 不過陣容深度

猁年年都虎頭蛇尾嫁啦
呢幾年冇乜邊隊真係完全稱霸

馬列斯

買perisic未呀屌你

馬迪呢
🦄

飛雲 50m車落mahrez啦

買埋馬治斯奧

100分其實去猁好難爭位
左右翼點夠文尼 沙拉爭
之後中間有can 有古仔 有費明奴
佢踢乜位

可能最後又係踢返翼衛

真猁黎

Serge Aurier is now following @SpursOfficial ahead of his move to the club. #COYS

馬列斯買撚左先算啦

上場hea踼放水比新東家

搞屎棍 隨時話咁撚低人工 不如搞事囉

good

佢係真係廢

Mahrez傳緊邊隊？

問題係減人工都肯去
無非係想話係因為熱誠 有火
我屌
猁同妓咪一撚樣都係垃圾
由垃圾去垃圾
仲要背上25仔之名
有無野蠢得過咁呀？
你話佢係去車路直都話上年冠軍
而家加盟垃圾猁
真係想激死d 妓迷咩

利伸：對妓一d 仇恨都無，純粹極憎恨猁

食花生還花生
你班友咪出去參一腳搞和盤粥

疤, plan b 如果買唔到古

過埋今晚聽朝就知佢贏定輸，不過成績就肯定係垃圾

明白明白
睇黎我地只會轉出，唔會轉入

點解係阿狗早過猁狗收皮先

雲膠真係好笑
俾個心不在焉既球員打大戰正選，大敗一場之後仲要賣個球員俾對方
真係if you can't beat them join them
v92點鳩都識係ddg鬧轉會嗰陣俾清新正選啦

仲要令ddg唔想走

走唔到

牙敢d手段

霸氣

Mahrez 出波and 斬角球都好撚靚
係有時好獨食

而家摩佬應該真係好想要識出波既翼
咁條攻擊線就好完整 咩風格都有

但佢黎左 mata唔洗踢

照J la

J 黎做乜, 今晚都過疤

打J就唔好諗現實

右路版Young

左羊右馬

其實佢黎香港既時候
我睇佢踢已經話佢ok
呢度仲有人屌我
嗰場睇得出fit 返
所以佢黎既話其實幾ok
不過就無左mata bb

馬達可能踢多年就走

佢不嬲都專業 就算搞事趕走雲尼亞尼個期佢都唔係沉得好緊要 始終佢仲係想去豪門

馬仔今年咁fit國家隊都唔call佢wtf?

hehe冇得hehe了

出年大賽年，今年轉會點都係球會/領隊牙力大啲，點撚估到爺爺喺妓咁高地位都會畀班細路撚到狗

唔係掛我連國家隊都冇得踢？

系 冇馬子 好似話正選就好難入

佢嬲起上黎更加出力幫我曼踢
不得了

三場2g1a 都冇 on99

休息下一次過爆落下場

文西居然tackle+interception 係全英超最多

usa

有冇得睇data?

馬列斯係李城一定係踢毒食波
係驚佢去到強隊唔識夾姐

摩佬將馬列斯 訓練成新世三

上個月入場睇對利嗰場
上半場睇到我嘩嘩聲

好似不嬲不受重用

寧願入高文

咩叫居然？
between失位都係

阿利互含變互屌

依家無,遲D有得入(希望)!
同埋專注番踢曼聯.....
上次見佢好識利用空位, 一對一就過
一對二已經識得傳番出去中間,

雖然有時D傳波決定都幾醫院,(例如 係中場 向前傳比背隻有4個李城球員既MK) ,但依家睇落真係唔錯!

又要驚比曼笑, 又想反目

咪姐係估你唔到
明明唔岩位踢都咁尾機

我都係起reddit 睇返嚟

有一場睇 又失位 又包offside

都唔係咩新聞了

終於唔係鳩扭 而係適當時候做適當既野

你地都識講猁四條戰線唔夠人踢啦
就算真係有馬列斯
佢都踢唔哂咁多場波
mata bb可中可右
實有得踢既

希望打返右翼衛 牙sir將新仔後衛打閘練位置感
反而宜家文西位置感冇乜又打中堅 笑左

1001獵人 早左d wo

邊度有花生睇

希望樓豬快d仆街死

有冇手足會研究字體 今年個字勁有NFL feel 又或者NBA球衣有時候都會出現 一開始望會覺得好粗糙 因為好多角 但愈望愈剛而有力

好快收皮 曼切屍柒已經消失左
雖然呢個可能係分身

有馬列斯都好係右路進攻幫輕下華西
唔使華西上上落落chur到跌哂watt

今季同上兩季都好高汁

可以keep 埋華西個態
諗係咁諗

曼切c突改左名啦 叫pereira

諗諗下。
左馬仔，
右馬列仔。
兩邊都係可以吸引二三個防守球員
中間一定空哂比agent ,mk,lkk 任射

只係......FF 下好啦。 面對現實啦

不嬲覺得球會字靚過英超字多多聲

曼聯前主席馬丁-愛德華茲在自己的新自傳《紅色榮耀》中揭秘，02年弗格森第一次打算退休時，曼聯曾將溫格視為爵爺的第一接班人選，不過最終雙方沒談成，爵爺後來也放棄了退休的決定。

愛德華茲寫道：“當時我們的第一選擇是溫格，從96年加盟阿森納，溫格就很成功，尤其是第一個完整賽季就拿下了雙冠王。儘管他也經歷了一些艱難的時光，但當時我們認為他是接班弗格森的最佳人選。”

“溫格是我們的首選，我們也和他接觸了，溫格起初展現出了一些興趣，同意見面，我和彼得-肯揚在溫格倫敦的家裡見了面，他想听聽我們的說法。事實上，我們見了幾次，有一段時間我們覺得溫格是有可能加入我們的。但是我認為溫格還是決定對大衛-鄧恩保持忠誠。他和大衛很親密，那是最終他決定拒絕曼聯的原因。溫格覺得他已經在阿森納開始了事業，他很依戀俱樂部，他不想打破這種關係。”
copy from大陸網

好彩冇黎

呢條友護波突破好強
好小見左甩波

咁多位...都係面對現實啦

好撚彩
btw 你個名

屌, 仲未買人

所以一定整番set

依家既老豆好過雲爺爺
但我首選係安76

福仔今年狂死去
不過重後生 慢慢教

搵我?

HEY BRO

求其bid多個識斬波既人翻嚟
然後全民練斬波啦

今個post既1001已盡在你掌握中

車狗想買shaw

睇下一陣洗唔洗開會先

曼切屍柒同樓主加埋死獌狗 超級機械人大戰

食撚咗屎？ 弱撚智

雲格根本唔識教新一代

禾仔 牛奶 張伯撚 藍斯

當年爭輸比我地
不過shaw 仲未踢到咩好好既表現就成日傷

shaw 同Jones 邊個傷多d

佢地乜鳩人都買唔到，開始發癲

Must be shaw

Shaw 好似轟迷？
Btw,應該差唔多

睇翻今個英超轉會窗，

我地個木仔 > Picnic buy

其他列強 > Panic buy

無論style同質素都係我曼大勝

拿拿林補多個燒味師父啦屌！

+狗衫二拾柒

大把機會

mata hehe 係咪無入選國家隊？

係

都未對過強隊
對猁要打大巴實會出

阿狗d post真是痴鳩線 佢自已隊成堆垃圾球員都算 拉埋話費sir走果年留低一堆垃圾
拿尼 拉飛爾 e雲斯 小豆 香川 埃夫拿 vps個個屌打阿狗班垃圾

人地已經好慘架喇
傻左都正常

慘敗俾利係咁

咩係picnic buy?

留低果隊係冠軍陣容

垃圾

變左六師弟

好想j 馬列斯 希望聽朝訓醒有消息

海鮮波不了

雖然對mata好衰
但有馬列斯的確右邊會有威脅d

馬列斯踼右一定勁過mata
mata呢家可以打吓影子前鋒
佢走位咁靚

多謝耶絲

屌你老母死雜種狗

入馬列斯 賣走lin 成個觀感好好多

其實老豆八月中已經講左唔再簽人(呂布唔計啦)
講明對今季簽人都幾滿意
以佢性格 如果仲搞到轉會
雖然佢唔明講明係乜水 話係人地球會事務
但次次都會講到明係真係密切注意緊
大家留番D丁啦 丁下國際賽無人傷仲好

我每次見到佢就諗緊文沙幾時撲出嚟

mark得好貼

人釘人

睇完你篇文我仲期待

去完萬博練功果然勁啲

係佢唔面對現實
個球壇唔同左但佢堅持自己個套係正確

一見到粗體即係仲有希望

猁俾高普執下執下好撚勁
雖然人腳未必夠多線踢但如果歐聯早出局專注聯賽完全係個威脅來

你個名同你打既野一樣~!!
BTW,我都覺

馬列斯7號我OK

7號留左俾基沙文

據英國媒體天空體育的報導，拜仁和史雲斯接近就連拿度-山齊士的交易達成一致，這位葡萄牙中場將以租借的方式加盟史雲斯一個賽季。頂著歐洲金童的光環，從德甲班霸拜仁轉會至上季艱難護級的英超弱旅史雲斯，不知山齊士本人能夠適應這樣的落差。

知名記者迪馬濟奧也對這筆轉會進行了報導，迪馬濟奧稱，拜仁和史雲斯接近就歐洲金童山齊士的交易達成一致，他將以租借的方式加盟史雲斯一年，租借費為500萬歐，之後史雲斯可以用3000萬歐將其買斷。在球員溢價嚴重的轉會市場上，這個價格相當實惠了。

出生於1997年8月18日的山齊士現年只有20歲，2016年歐國盃上，山齊士大放異彩，並拿下了當年的歐洲金童獎。當年夏天他以3500萬歐元的高價轉會拜仁，當時曼聯也對他有意，但山齊士最終決定去拜仁。不過在德甲，這位葡萄牙新星過得相當失意，僅出場25次，在安察洛堤麾下，山齊士表現平平。考慮到球隊激烈的位置競爭，拜仁最終決定將他放棄。

垃圾

條路自己揀 仆街唔好喊

上場對李城分析

留名比妺妹撚到喊

明明係27,28

猁主場整返好個抽精系統先啦，一陣爭爭下冠又畀班猁迷啲精跣走個冠軍架喇

其實利好勁
今季有歐聯踢應該係英超四強料
歐聯早PK
絕對有機爭英超
DKLM死利撚

多謝你

拜仁知中伏拿拿聲清走條廢柴

DKLM 高普係有D料
執執下
執番個攻擊線出黎
上場真係撚狗咁撚妓

未見過咁廢

仲有冇

覺得佢有少少安仔FEEL

有黑木祝福就放心晒

好撚識計
5M租比人
踢得起可以留可以賣
平手離場

More plz wood gor

講真架
文尼今年季中又唔使去踢JJ杯

猁羸4:0奴，贏埋100分加盟
曼2:0 李城...,會唔會

爺爺on9者
同埋晏菲路都有影響

不過我同意佢聯賽打強隊係有料 叫得郁班球員搵命搏
但打一場過無用 大巴保守先有著數 除非你有鍠既班底

FF小陣

西咸想買個卡華奴仲廢
好多人見佢FM妖人就J 廢到

仲未買到咁嘅

條友面皮咁鳩厚 唔屌唔得

夠照啦
佢當年黃鋒都係以攻代守
今年真係前三膽
歐聯早出局
咁就得人驚了
除時變到上季車同上上季李城咁

West Brom have completed a double swoop to sign Arsenal left-back Kieran Gibbs for about £7m and Paris St-Germain midfielder Grzegorz Krychowiak‏ on loan. (BBC)

雲爺爺搞乜係咁賣人, 諗住同干地鬥少人?

其實黑人妖人有幾多係真成才

普巴

儲錢買星 唔知係牙朗定小花呢

無費SIR無史高斯
佢成唔到才

阿妓似會變中下型班

卡古當年妖唔妖？

木哥可唔可以屌下福仔

妖啊
搞串阿SIR最後一場波

英撚是原罪
佢生為英撚足球員
就同生為中國人一樣
係原罪 共業 無得救 死撚硬

佢對親我地都入唔少
盲個場另計

明白哂

1001

木狗死全家

馬列斯到卡靈頓未？

私人直升機

今季之後痢狗咪再用金錢足球呢個藉口黎屌鳩人

佢地會話呢啲係古天樂啲錢

古天奴聲稱因背傷及生病，今季未曾為利物浦上陣，但近日回歸巴西國家隊卻如常參與練習，對於今夏一眾球星「扭計」要求離隊，費Sir說︰「我想在這情況需要以強硬態度去處理，教練工作其中一部分是教育球員他們的責任。」

「很明顯現在的情況已有改變，像古天奴，利物浦在訓練他的工作做得很出色，他的做法令人失望。但假若轉會窗在7月完結，古天奴便會專心為球隊比賽，球隊亦可在開咧前清楚擁有甚球員。」

古天樂done deal未

Juventus rejected Barça's 160M offer for Paulo Dybala (offer could have been 115M in cash + 45M in bonuses) #fcblive [cds]

疤d bid都on撚9 一大埋add on博大霧之餘竟然覺得dybala同古天奴同價

1002

呢個價上年應該賣咗

今年個價癲晒

大巴拿心諗...唔撚係又要對住小花下話

卡寧頓開工未？

Leicester and Arsenal have agreed on a a 5yr contract fee to sign Mahrez becoming Arsenal's second record signing, in a deal worth €52m

講真 唔洗丁最連會簽人架啦

咩報?

Fake

上年就話信姐

咁又係
轉會市場完左架啦

fake news黎

fake到